(片+圖)終於有隻神獸走左入黎,嗡嗡嗡

本身玩緊勁舞團
無啦啦見佢係地下周圍走
真係比佢嚇死 衰鬼

點知比佢un下un下又無事喎
迫我出招泰山壓頂

我見佢求生力幾強,
點壓都比佢走到

於是比佢打動左,打算養大佢
當佢係仔,我仲諗到整間屋仔比佢

仲未改名 聽日諗

小心佢吹雞

而且都驚驚地

上面D片 整走url就睇到
手機上傳唔得

有無教佢叫椰汁炸豬扒~~

留左塊餅比佢做宵夜
芝士比我奶哂

死咗

未

間屋好簡陋

就死

不知幾撚靚

佢訓左

餅佢點食啊
放佢一條生路啦

玩都玩啲賤種黃蜂啦
小蜜蜂好慘

玩乜
放人走啦你老尾

我邊度玩佢

訓埋右邊未？

我完全封鎖你

俾粒糖佢啦 餅乾得個鹹字

俾粒蜜蜂糖佢啦

On9樓主
知唔知蜜蜂對地球貢獻幾大
而且就嚟滅絕
見一隻好留一隻

認真答: 搵少少糖水俾佢飲, 等佢有力飛返走~ 佢可能一時迷路

原來勁舞團而家仲有人玩

應該未 佢依加係左邊瞓

小學雞樓主

on9仔

人玩你又玩
又唔識分咩係害蟲咩係益蟲
果然玩勁舞團嘅都係on9仔

正解

正仆街 你老母生咗你隻賤種垃圾

又有痴線佬系列

On9仔 前世未見過蜜蜂？
唔識分黃蜂同蜜蜂就咪撚開po啦

本地蜜蜂已經冇啖好食，仲成日比大黃蜂強姦，呢次仲要遇著個戇鳩樓主。
蜜蜂幫本地植物繁衍、幫農作物結果呢啲小學雞都有嘅常識嚟啦
隻蜜蜂對人類同社會嘅貢獻真係隨時大過樓主你

屌你老味，我之前俾隻蜜蜂嘈醒都安全送佢回歸大自然
你老味你玩鳩蜜蜂呢啲益蟲

傻仔 隻蜜蜂high哂d荷爾蒙落你屋企
唔夠三五七日就有成班靚黎括佢啦

隻餅好難食
啲芝士勁鹹

隻芝士餅係邊度有得賣

祝樓主早日死

樓主你呢啲就真係害蟲啦

蜜蜂食餅？你都真係on9嘅

岩岩入廚房搵佢 唔見左

係屋企都捉咗隻嚟玩

btw樓主要玩都唔好玩蜜蜂
益蟲嚟㗎